摩: 歐霸毫無意義

咁你又拎

咁公到講，果時歐霸贏左都冇歐聯打，真係捧嚟冇實質意義

秒